[錯台重貼] 有線踢爆慈善機構違規向董事發放酬金 其中一間係國際創價學會

【跟進審計報告 : 香港國際創價學會 3年間發放1300萬予9董事兼員工】

審計報告揭發多間慈善機構違規向董事發放酬金。立法會政府帳目委員會展開聆訊，稅務局稱沒有權追回款項，又指不向董事發放酬金，並非獲得免稅地位的必要條件

至於審計署提及有一間機構，3年發放共1300萬予9個董事，本台查核資料發現，是指香港國際創價學會。

fb有留言就話香港創價學會同日本嗰邊係冇關係

西貢嗰單車禍係香港神慈秀明會